[Switch]集合啦！動物森友會｜動物之森 討論區 (170) CDROM都係巴打 請大愛

1001開post時希望可以copy埋置頂
(用右上三點可以此內容開新post, 可以的話copy埋 置頂嗰堆)

置頂有實用資訊

參觀人哋個島必讀 —— 良好島民約章
1. 未經同意唔好走去搖人哋棵樹／執人啲野
2. 跑步注意安全，唔好踩爛人哋啲花
3. 個袋滿左之後，唔好周地dump垃圾
4. 唔好偷人啲野，「摸」完野記得要還

買game前你可能會想知

Q：隻game玩乜？
A：比較休閒嘅第二人生。隻game時間係跟現實時間，亦慶祝現實節日例如聖誕，復活節等等。遊戲著重你同動物森民嘅交流互動(隻隻都有自己性格)，慢慢一齊生活 了解對方 成為密友， 同埋裝飾你間屋＆島。今隻主題係無人荒島，亦新增合成元素，你要由零開始還債建設你心目中嘅理想小島。遊戲節奏比較輕鬆，預你日日開來玩一陣，啱玩嘅可以玩幾年都得。

Q：咩版先有中文？唔同版本可唔可以連機？
A：乜版都有中文 。可以

Q：Online 玩咩？
A：你可以去朋友／網友嘅島度一齊開party，一齊hea，一齊砌野，一齊炒股票蘿蔔。

Q：單機會唔會無咁好玩？
A：唔會，隻game係單機game，主要都係著重起你同動物之間嘅交流互動同埋打理你座島。不過多人連機時一樣有野玩咁解。

Q：對手掣好靚，有無得單買？
A：暫時只見日本My Nintendo Store有得買，但係唔收香港卡同唔寄香港。 更新: 原來已更新可以用PayPal俾錢

Q：可唔可以用返以前啲Amiibo ＆ Amiibo Card？
A：可以。

圖片來源 YouTube -> rEB1vlAiVxE

Q：買game實體定下載版好？有無黃店推介？
A：隻game預你日日開來玩一陣 實係下載版好，仲唔怕會益代理，真係怕唔啱玩要買實體我會建議你幫襯黃店買水貨。Read: 黃藍黑Game舖大集合

Q：同一部機唔同user save係共通？
A：無錯，一部機全部user都係住同一個島。

Q：一機多人玩係點？
A：只有1P可以推展遊戲進度，2P只係執下素材咁。

Q：係咪無Cloud Save？咁我壞機點算？
A：無。但官方講法係「Online會員專用壞機／唔見機時尋回save file功能開發中」 好反智

Q：係咪無得轉移個save去第二部機部度？
A：暫時無。官方講法係「動森專用 機對機save轉移功能開發中」

Q：有咩動物村民？
A：今集總共有383個好似係。全村民「圖鑑」未有，但根據歷作會有鱷魚／食蟻獸／熊／鳥／牛／貓／雞／鹿／狗／鴨／鷹／象／蛙／羊／倉鼠／河馬／猩猩／狼／虎／松鼠／犀牛／兔／豬／企鵝／八爪魚／鴕鳥／鼠／馬騮／獅子／袋鼠／樹熊／馬... 歷代全角色(好多頁):

港版特別主機(電力加強版)
※並非數量限定商品。日後將預定再次生產 -()
預訂店鋪一覽: (官方頭盔: ※預訂及商品在庫狀況因店舖實際情況而異，詳情請向各店店員查詢)

入手請幫襯UNY/APITA/AEON/豐澤 (唔經代理拎貨)

召集所有3DS版熟悉的面孔同新人一齊加入

遊戲初期常見問題 // 實用online tools //
＞Android/iOS 「Nintendo Switch Online」app可以scan設計QR code，連機時可以快速打字傾計

遊戲初期常見問題Q&A
(太長click入去睇->)

股(大頭菜)價計算，留意網頁內指示

可以開房俾巴絲排隊，唔駛搞到成個post都係code

外島旅行攻略

設計任意pattern，可生成QR code scan落遊戲度，可以匯入任意圖片

分割圖片做幾個正方形，搭上面一齊用效果更佳

設計主題曲

設計無人島

Q：風水？
A：主人房擺唔同顏色家具增加運氣，綠 整體，紅 物品，黃 金錢。

Ｑ：花係咪可以配種？
Ａ：同類花種埋一齊，淋水，側邊有機會出新色花

Ｑ：點拎多啲礦石？
Ａ：好似幅圖咁整三個窿先

Ｑ：巴絲分享，外島捉狼蛛攻略
Ａ：

Q：點解跟哂方法整狼蛛島都係失敗/咁少/咁慢
A：4月開始蟲類會多左田鱉 田鱉會係河到生 但佢又計係蟲類 所以大大打擊左狼蛛刷新既機率 (解決方法係去冇河既外島)

頭先位巴打

屌你

新post又要吹奏章丸丸

差啲手機中1001

要買意式咖啡機既朋友

岩岩斷左線去加好友
大家再試一次

如果真係唔得
我開公開場都得

新手留名

我以為你中左 重想笑你

點解仲講緊金礦

想問k.k係咪淨係會嚟一次
利申：一星

開到機未阿

LM

1000 笑死

好得意

3星再講

佢好缺金礦

有支牙籤仔

我有金礦喎

留名

識野啊你

冇帶機返工忙到仆街

好似好痛 插住個頭

同埋特大熊熊

你琴日仲係得2星 嘈咩

章丸丸世界第一

排到22了

你id

咁啱呀 呀姐去左開會先抖到氣

忙到仆街都覆到尼到

咩黎

屌

正常出島係咪一定有其他動物
有無機會個島係無動物

多謝四連巴，但我想走都行唔到

扮緊做野
一枱都係野未做 4半放工

可能係天線黎

厲害

我由61排到13 ...好漫長
不過有四巴打咁好心
真心有愛

搵晒島民就冇

今日3星 聽日kk來我到

已經有35個人賣完，繼續加油

原來我已經87 好快

隻村民仲整緊切菜版 有冇人想學

機場右轉第三間

叫樂仔果位巴打
唔知你wifi 定我wifi 問題
你一黎我就斷線

淨係識拎著數果啲CD ROM唔係我同路人
有禮貌果啲我先會包容

之前比帽佢戴佢一日就除左

我本身有10隻動物
今日有一隻馬嬲話要搬走
同時露營地多咗隻熊貓

代表露營地嗰隻熊貓會取替馬嬲？

放四半

今日終於黎咗

Kk唱歌好難聽

我彈咗出去

宜家過嚟先

點歌

好似好衰

無錯

感謝巴打

利申：新手，做左呢個post cd rom好耐

仲未入到

係咪會插穿頂帽

低價賣個位比你？

今日冇得抖氣啊

點會 我地最錫肥絲

算啦 唔再問你幫

想問個網係唔係就咁㩒入去就得？

請包容我

唔方好野

只要成功種到兩朵藍玫瑰就可以無限繁殖, 但前提果兩朵都幾難種

點解？ 返工定湊b?

集合啦！想賣菜嘅CD-ROM

咁又不會 其實佢戴得幾好睇

有無人好有種花熱誠, 一齊研究種藍玫瑰

求fc賣菜 新手第一次賣

邊準時走到

今日返左公司，忙到hihi
勁多文件

有你FD
而家入

陣間就係到留fc

應該唔係
因為camp個隻你要做任佢先搬入黎住

34辛苦四巴了

啱啱入到

我個d都成日著我送比佢地衫/帽#love
好可愛

同事繼續塞晒啲野比我做

請問個島叫咩名？

巴打好好人 無賣都feel到你真心幫大家

今日第2次有動物仔叫走,都係我鐘意嘅...
最大問題係我唯一唔鐘意個隻瀨死都唔走
我已經用哂所有可以用嘅方法

繼續等排隊

屌唔好

返工la！

感謝巴打
辛苦晒你

我諗依張每日都可以放
（真實場景）

我公司得番我一個
但依然好忙
唉，聽日應該都要返

又撚

0831 0721 1001

原來有熊貓㗎

我淨係會撞走你

笑死

加左
柒字頭果個

我暫時淨係出到橙色
另外想問下
如果圍住左佢地
佢地係生既範圍
咪會限死左

樊字頭

四子妹親身為我地證明左
真係有100人（up)

大家會唔會特登點非賣品嘅歌

咪講左今晚幫哂你地整

同事心諗 我都幫你撞完場 仲唔到你幫返我

啱啱喺外島見到佢已經好開心
我係咪要求太低

我由放完菜 忙到啱啱

係

種到金種唔到藍

我感覺到要追po
我要邊度開始追

轉身一個condom-hit
我記住你！

一丁個個滿哂人

唔會, 篇文有寫, 多空間唔會增加佢生長既機會, 只要有一個位都得 佢要出就會出

莫敬正呀
性格好好

1835 7414 6601 想要個籃球 thx so much

金同藍唔同級數 藍係要配到好盡

睇唔到
善巴你最好

入唔到 話滿額

想問返上個post 尾
有巴打post 動物夾唔夾張圖
係唔係有個網睇數值?

由你瞓嗰陣

正

我覺得可以接受 我後日都要刷動物, 好擔心 手上得5000miles 一日都係自己手殘放咗丹丹走

你收幾錢

我已經吹番去隔離post

邊做邊塞

明明我畫面睇避開左
一定係你屈我

我個島已經有隻賈寶為日日做運動， 搞到成個到都喺度做運動
依家賈寶為可以搵佢做對手

今日收90

做野喇

痴線級配種

都唔係同一個同事

真？？三個po？

今日開始追po，菜價71...唉

賈寶為個句尾

咁啱 我聽日都係

辛苦晒離妹

日日一起身 都希望會有新色

我會盡量keep住開仲有幾份asm趕deadline

割啊

會變左去追friend code

原來紫色花都有分good purple

你一出機場直衝轉右去右上斜衝，撞埋嚟我度
我一下子飛埋去玫瑰花個欄度

感謝

黎緊了 thanks

自從前幾日有隻小倉不請自來仲要住Q左我原本想刷嘅屋之後
我立心要趕走佢同日日都刷返我自己想要嘅動物

睇到標題估有花生食

我都係, 如果唔係藍玫瑰你其他跟上網d 組合都基本上配到

咁撚複雜

SW-3552-8746-2991
仲有冇位

睇外國網話橙+橙配到
但又啲話配種紅先得

有排追
都係琴日果個好睇啲

今晚會再去best frd島
Best frd未放哂可以留到今晚

想嚟學

通常講大話嘅人先會講咁多Details你呃人

我估唔到蟹會咁做

來啦

總共９個ｓｔｅｐｓ

琴日果個太戇鳩

好有畫面

四妹講大話

我呢個新Fd子呢

四巴 我見到你頭頂有光環

蟹貨喇

Block左
眼冤

但真係想像到

fighting

因為

聽朝過四百既話開場益大家

我種左20-30朵玫瑰
都有跟d組合種
但淨係出左一個橙色

其實我都返緊工

我覺得呢隻都好得意

你岩先偷左我幾多m

寄左魚tee比佢未

我仲係step one 紫玫瑰難出過黑玫瑰

多謝四連巴

國王求王冠
有冇巴絲島有賣呢

靠哂你啦

寄左啦

我送晒啲 貓砂兜 食物兜 貓草比我隻貓
佢今日竟然話要走

四連巴個場依家係咪lock左
連隊都無得排

靠哂你威威

偷晒

排到４２

我平時交比佢決定

fatfat

OK 啵

做定朋友先啦

28

咁快手 等我今晚炸爆佢mailbox

咁我陣間寄熊比你喺咪咩花紋都得

種咗幾日 配種紅玫瑰都未出到

呢個機率問題姐, 唔關你配錯事

時間問題, 同埋你有無淋水

出左4轉爆袋都仲有咁多

18留個名

屌係咪一定要答佢改咩花名
諗唔到喎

Cls越買越多

紅玫瑰有得買種子喎

善巴最好

想問吓十隻島民齊咗之後 露營地有新動物嚟我又想邀嘅話 我有無得話簡邊個走

喺

我有幾朵紫玫瑰, 番去試下佢地係咪good purple先

講左不要啦 叫我自己諗個
依家卡住左

有花生食咩？

我有呀
日日都淋架
有d出返黃同白色

輕輕一問
去咗外島之閂game會唔會返返去自己個島
刷到狼蛛島

好似係隨機

佢好乖仔，我成日遇到青蛙

配出黎既唔同d嫁

無返

可以熄game開game咁刷

你成日唔見人

我仲跌緊, 就算max都係58x

我個game chat history見到：
多謝四葉絲，返去寄個特大熊比你

未加你

諗清楚，之後會全島都跟呢個花名叫你

我都有隻青蛙鏘鏘,好得意

7點先計..你依加掛起外島都無用

好搞笑 係咪醫生黎

仲有冇人未攞？準備再開場

我

hybrid red好似個樣無分別? 好似話有d唔係hybrid red黎, 係普通紅

想要

邊個咁大膽

你哋下次有筍野要益我

想要可以拎走 (唔知得唔得)

試下先

又冇人教diy
你班野淨係釣魚火影跑
飲飲食食

冇左
都係經機場走了

熄左game逃避下先
佢再黎問我先算

有無人知釣魚npc係唔係會stay 成日

笑撚死

巴打頭先係咪得我斷線，好似冇咗個diy

58x好過無啦

開啦 有條屎忽鬼閂島先黎買袋攪到斷左

貝殼屏風啱唔啱？ 我放工睇下佢有無教

四子四妹 傻傻分不清

啱啱好似斷咗

今日好彩出左一朵紫色
Btw 配種個啲先好淋花 其他唔洗

無啦啦話斷開左...係我斷左線?

我買咗，今日戴住咗

頭先你閂島，我返去冇咗張卡呀

有好價散到就散

其實我覺得青蛙普遍都得意小睫世界第一

交換ok？

係我閂得太快 冇睇到佢

好似斷咗我會keep住開

申請左 j字頭

直頭上左天

諗住夜少少返嚟捉
驚熄咗部機之後佢會自動彈返去自己嗰島

你可以自己改做貝比

講嚟聽下有咩花生先啦

我仲有隻青蛙阿刻，藍色嘅都好得意

加了 頭先冇睇清楚 我Y字頭

我仲有17轉

明明我次次都有叫你

加左，e 字頭，thx 巴打

四葉四子四妹
嗚呀好亂

謝謝四子

係阿係阿
小睫都好得意

佢講嘢唔似咯，我覺得呢個時候遇到佢好有緣

你又想嚟廁所廁紙？

我自己玩左20日覺得 異色花每日係有上限數量

我試過種300-400朵 同宜家減持到淋100朵左右, 出異色花個數好似差唔多, 唔知係咪錯覺

玩咗冇耐，想問下大家會帶啲咩去島仔？第一次去帶曬工作臺同樹枝果啲垃雜嘢(驚工具用爆)，最後執得少少野個背包就冇位

想問陷阱種子係咪可以整嚟趕走啲動物？

難睇到on9

我而家岀咗去

開名！

大菜頭四期預訂想要三期然後賺鋪fat fat

唔洗帶工作台個度有
樹枝直接搖
石頭直接敲就有
除非好黑仔啦 仲可以用哩數買

我覺得係每日生既花有上限

有無人有紅玫瑰種子

佢同收虫NPC 一嚟就留到5AM

2轉
原來我得四轉

咁有錢可唔可以助養細佬

李可教嘅Diy
又幾撚靚
日式拉門

計入島時間

你擺code我一陣返去睇下佢有無整

今日好似係

我見到啲人148都收緊野屌

巴打斷線 你d野仲係我度 可唔可以開多次俾番d野你

下148都有野收

高過110就有資格收

好癲

但好難整要日式拉門牆+金礦

無數了 我諗仲有10轉

有無人有街機
我有麻雀街機
招互摸

我見到呀，你嗰到有？

我要我要

普通買

以為啲動物會齊集阿四間屋開心開party
點知計埋佢得兩隻

得148我直頭唔想同佢做朋友喎

應該買到

得意過我個啲 我都唔知得唔得
但得都冇用我已經滿晒

去商場買牆紙

同問

其實朵花個樣有無分別, 我未種過

日式拉門牆+金礦

今日先星期二咁快扮逃生倉

有冇得入黎學好撚靚

你一個華麗condom-hit賣完貨仲未發達？

豆腐b

有無相

搞咩要8折

又真係幾靚喎

我有呢啲
麻雀機係點

開bf島
第一排最左

我有呀, 你要唔要? 我日式拉門都有

即係點
啱啱開始玩咩都唔識 屌細力啲

得一轉咋
仲要還樓債 冇咁好心機走十幾轉發大財
聽日我朝早開場可唔可以收錢

你又有咩dit

求換化石琴晚唔得閒宜家再求過
重覆到pk
我有：
巨角犀頭x2
朱羅獸x2
副節龍尾x2
腕龍腰x2
禽龍尾x2
劍齒虎頭
劍龍身
暴龍尾x2

求換：
大眼魚龍身
雙葉鈴木龍尾巴
風神翼龍 左 右翼
腕龍頭
梁龍腰
梁龍尾
暴龍頭
劍龍尾

唔該嗮

買太多傢俬洗大左

等我5分鐘

計你入島果下, 7點入島先有效, 宜家入留到7點無用

章魚燒巴啲嘢好齊

要唔要自己黎學 開咗島

有呀，你今晚嚟買ok？

信唔信得過我！

佢地幫你改咩名呀？

1金礦

綠色機就係

不如加你朋友？
我去你度拎？
5419 9510 3221

Memememememememe

你要唔要多謝你今日幫咗我
金礦我出 但日式拉門我無

我都想知點趕走隻動物

綠色果部
巴打可唔可以摸下桌球枱、足球機同右邊果兩部彈珠台

可摸耳摸下你個拉門

我又有咩dit

ok我沖涼

日式拉門我有, 可以寄比四子

你仲要走幾轉？
今晚開比你走埋佢

我啱啱沖緊

我唔得閒玩住呀, 今晚落場玩得都係賣菜你睇下有無其他人有啦

屌 間屋搬錯位 上多左一格

日式拉門+1金礦

Diy

會傳染

Molamola

我鍾意戴全新 有錢嘅證明

add 左

好呀 你早少少開俾我？

原來你就係

會傳染架

冇dit啊

咁你寄比佢我再幫佢整

唔緊要 唔該巴打

我隻李可零貢獻

冇
淨係買左一轉咋
唔想mon價買得好少

我有雙葉鈴木龍尾巴，想換腕龍腰同禽龍尾得唔得？

帶個人個去就得
最多比你帶斧頭同鏟

Btw 帶咁多野過去on9

暴龍頭想換暴龍尾

好正

辛苦哂老爺

佢今日第一日開始住就有貢獻

OK

即係我可以同個島講再見

唔公平

b 字頭？
你想我開定你開場？

唔怪之得呢隻game叫第二人生
如果你唔炒股淨係釣魚捉蟲根本就買唔起樓
好撚sad

你咩名
我一陣寄埋部啡色嘅俾你

我開左 可以入嚟

好好笑

謝謝豆b

日日做樓奴

好想要曬

仲有冇 做左陣野番入黎先見到

我都無拉門呀

住劏房
望住買幾球野蘿蔔嘅人一夜致富

Wow 可唔可以摸街機 乒乓球枱 同足球機
五款日式豪華和服架有冇興趣？

其實買得起 係需要更多時間咁解
如果抓狼蛛一日都50萬
唔抓勤力做下野一日應該差唔多10萬
玩3個月應該差唔多還到

機場隻鳥真係好蠢

喂丫 我搵唔到呀

好開心有人讚黑馬王子好有型

佢已經教完 冇lu

但炒蘿蔔真係一夜致富，仲3個月

仲可以唔找尾數 都成200萬架

搬屋要唔要錢？

搵咩

滿10隻島民後 個露地係咪冇用啦

一次5萬

頭先上空見到佢

係大中細各1

佢已經整完 如果拎唔到真係唔好意思

你個場呀
我想拎diy/dit呀

thanks 等下次

代入返而家香港都係咁
樓唔係買唔到嘅，一日打幾份工
然後勉強上到車之後捱三十四年

ok沖完涼寄

有人黎露營可以邀請佢
踢原居民走

下次記得掘窿度位

慘

oh...o岩o岩加o左fc 但滿員

鏝區人妖扮正常

你唔係bf

我開咗啦

隻game好現實

感謝四巴

掘完都錯
個腦唔知諗乜

原來D動物會拎家具過黎問你,賣俾你好唔好 岩岩蓬蓬賣咗張鋼琴圓椅黎, 賣完仲要話終於賣咗出去, 笑死

我有
暴龍頭
劍龍尾

想換
劍龍身
暴龍尾

炒蘿蔔三個月應該已經過百億

遲下重要訂齊咁多隻花紋擺我都唔知自己齊未

係呀

終於由90排到22, 排左幾粒鐘 好感動
第一次賣大頭菜

成日呃我錢

可以唔找嫁？

點會知小妹咁多嘢

你唔喺呀

我得幾隻

仲可以講價

原來係咁...

佢地剩係識叫我買睡袋

我未俾我摸

佢賣1500 我都負擔到

無錢你摸完人地d傢俬都無得買，得個摸字

你無申請

咁好笑

一陣睇論文
我有個purple orange田，出唔到hydrid red 黑玫瑰開始自動繁殖緊了

而家 粉 橙 紫 黑 都數量開始多

已經好嚴謹鏟走d混種原色都唔出貨

屌 比我摸

有無得揀邊個目標換走佢

動森玩家來講三個月好閒啦
唔tt 既話魚同蟲圖鑑都未齊啦
真係各有各玩
利申有炒
但身邊都有fd選擇唔炒或者買好少

可以話太貴
佢即刻減價賣比你

係
佢琴日賣件衫
我話太貴了
由2880減到1300

尋日del豆腐絲條數都未同你計

我都好似有寄俾你

巴打賣唔賣

好呀

應該咁講，如果你想休閑玩就千祈唔好上連登

成間屋乾淨哂

無咩

自己用完賣俾你

奸商嚟架喎

我依家情況就係咁，債又還唔起，摸完又買唔起

四巴打
賣完點走最好 唔阻人 ?

無

早幾日舖好地砌好野
今日有新想法 又想拆哂啲野搬過啲屋起過

都ok
大概搭半開島

但佢幾好
有時會送野比我

搭半開島你入

中間食夾棍食水好深

加咗，e字頭

但營地係幾多日會刷新一次
還是要激走島民>>島民出聲話走之後營地先會再刷新人

摸完人地d傢俬只係心中富有
返到屋企望住家徒四壁

嘩隻狸貓食水好深

ok

50000

屌 真係無申
等我一陣寄返嘅野比豆腐先

自己搭飛機走
我set咗每個場得三個人入嚟

繼廁所同廁紙之後
到四子同四葉

排到31

今日送走左

仲話有寄過poster比我

工作臺有咩用

蟹貨點算，第一次炒大頭菜就輸

睇下郵箱啦

問緊個陣我已經比左你

隨機
夠十人都會有新動物黎露營 唔洗激走先有

佢啲Diy高級啲

入嚟，我開

要搬遠d先可以再搬翻黎，啫系十萬

我係買左一堆傢俬但放哂係倉
個島空嘅

黑店黎架 已經窮, 執完島想搬屋都要一大堆錢

你岩 慘

同現實一模一樣但至少隻game我已經有樓

我琴日咪比左張機票你賠罪囉
（雖然係垃圾豆柴話唔要

加加埋埋都十間要搬

我有十個村民都未遇到呢個情況
想試下

你咁好的！！

有沒巴打可以代做黃金家具

豆又斷線

Ok又係me

鋼琴圓椅搖樹成日中,而家有3-4張係屋企

不嬲
但人善被人欺

又係佢

仲有橋斜坡

唔喺喎收唔到！！

借嚟摸埋！！！ 有呢個diy好耐
但買唔到日式拉門

我反而第一次見

不知幾錫你

想揀靚啲料都要十鳩幾萬

呢隻奶滋鼻正一奸商

唔知幾多十萬果個？

D橋每次放完 我都會放一日先捐錢
我屌..D村民窮到 放左一日 捐得3舊水

邀埋我摸得唔得

係120萬

5萬事少，要用多一日時間

特大熊熊已經無咗了

今日打氣球 兩個氣球都係藍色街角
個game識讀取背包架屌

一百萬

大概7-28日會有動物入營

係咪有人入你屋

唔放出嚟個島評價唔會升
但係我又唔想亂鳩咁放

我還蠻喜歡這種風格的～

佢既幻想成功左,食住野變大隻

我覺得太有錢咩都買到反而會空虛
思考緊最後個200萬還唔還好

喺有人喺島

起完橋想改河
仲要拆橋再起
奉勸大家諗清楚先好起

買咗
可以同熊大叔講Bye bye

屌！我NAT類型出街係D

一間郵埋比你

係咪起埋個地下室就已經係最盡？

我起兩個斜坡都多咗格 兩個拆過重起 要四日

唔係wo
你比班長poster比我

最多可以起8條橋

已經三星大執緊個島
五星慢慢黎啦

點會過百億，你d貨根本唔夠位放，同埋我一千萬已經20轉，頂盡上6千萬

我尼？

係,其實無必要還住,可以等佢未來有update再借更多起野先還

想問下有冇人有蘋果紙箱
我有桃紙箱/其他野換

佢地見自己可愛就咁對我

我懷疑我個島收哂啲野評分太低
依家冇人肯黎露營

我有

有人同我換左暴龍頭啦
巴介唔介意只換劍龍我暴龍尾都換曬 btw added c字頭

恭喜 抽到邊個？

有無人成試過成功趕走d居民出島 有隻好l樣衰

幾時助養我

好似關島先收到
上次開住島
善巴話比poster我
我以為佢玩野
結果關島就有兩張

送左西裝褸比佢
勁型棍子

成日都話做gym 又比我發現佢偷食冬甩

嘩 斜坡仲貴

有冇得走貨

連啲得一行仔既裝修用花花都要踩爛
你哋有無咁急住跑

我都有爾光!

未走晒

唔係我你記錯啦

仲未同你計
岩岩開郵箱
有封小潤明顯想陰我
果斷關箱

好啦些些

裝飾用

點解我冇咁揀太貴嘅

因為無錢所以斜坡全部用緊自然風

我尋日都送咗套白色燕尾服俾小潤, 佢岩岩坐係屋企部鋼琴前面睇書, 得意到, 無送錯

都話你mon住個郵箱架啦

有冇人有壁報板可以摸
我有和服架 雪糕燈可以互摸

有今日講左走
打 投訴 傾到佢嬲
歷時一星期

我都想要呀！但係我出唔到島

唔寄

村民教緊貝殼拱門 有無人想黎學

自然風斜坡最靚最順眼

condom hit

交換？寄俾你？

整完特大之後再訂大中細 到時比你摸

軟木佈告欄岩唔岩

收工啦？

我果隻拍極都唔走爆人唯有等新動物嚟露營

有梁龍腰可以交換

18200萬我來了

我想學

明明好期待玉蘭poster

想黎

我瘋狂打

有興趣

可以啊

未喇

想學

如果聽朝有5字頭就好

fc?

射咗個貝殼噴水池

留個fc

咩工430收咁好

多左貝殼床diy
想交換鑄鐵木矮櫃diy
（唔知會否太過份）

有以下重複diy求換走

圓木壁掛鐘
淺色竹地毯
竹製驚嚇箱
木製邊桌
紙箱沙發
櫻花棒
竹筍燈

仲有5個鐘

我都買左
嗰3張卡都qq 抵玩

有呀

我以為要抽早知我都買啦

武肺先提早收 平時收6
我公司冇WFH 重要一星期有兩日no paid leave

我有喎

入村左邊過橋 玩具熊

電玩直銷 130

我們是朋友吧

懷疑竹筍燈係公廁 我都多咗兩張

點可以咁架枉我寄好野俾你

有沒巴打可以代整黃金長椅 黃金推屎蟲 黃金塊 黃金馬桶

算啦 我收返咁好呢兩個字

巴打島名係咩

好啊

小潤

我仲有幾個搬家紙箱都唔好意思打出黎

你咁多金

得你冇拉門

55？

我去到好多人排隊買

仲唔比我捉到你哋

我要金拉門

我開島你過嚟同我放哂佢！

50？

唔係5字頭呀？

鬼佬百份百保證藍玫瑰教學

1. Breed two seed whites together to get a purple (25% chance)
播種2白玫瑰==>混種紫玫瑰(25%機率)

2. Breed that purple with a seed yellow to get white (100%)
Step1嘅混種紫玫瑰 + 播種黃玫瑰==>混種白玫瑰 (100%機率)

3. Cross that white back to purple to get purple offspring (50%)
Step1嘅混種紫玫瑰 + Step2嘅混種白玫瑰==>良種紫玫瑰 (50%機率)
Step3 備註欄
*只有一半機率能夠生出良種紫玫瑰，另一半機率為劣種紫玫瑰
*良種紫玫瑰和黃玫瑰混出黃玫瑰(50%機率)
*劣種紫玫瑰和黃玫瑰只會出白玫瑰
*最少配出兩株良種紫玫瑰前往下一步(或一株良種紫玫瑰作自我繁殖)

4. Breed two of the purples from the last step to get white* (25%)
Step3嘅2株 良種紫玫瑰 ==> 白玫瑰*(25%機率)
Step4 備註欄
保存數株白玫瑰*

5. Breed two seed reds for black
播種2紅玫瑰==>黑玫瑰(25%機率)

6. Breed the white* with the black for reds
Step4白玫瑰* + 黑玫瑰 ==> 混種紅玫瑰 (100%機率)

7. Cross the hybrid reds back with the whites* for oranges (12.5%)
混種紅玫瑰 + Step4白玫瑰* ==> 混種橙玫瑰(12.5%機率)
Step7 備註欄
混種橙玫瑰之間有6.25%生出藍玫瑰

8. Cross the oranges back to whites* for reds (25%)
Step7混種橙玫瑰 + Step4白玫瑰* ==> 終極紅玫瑰(25%機率)

9. Breed two of those reds together for blue (25%)
數株Step8終極紅玫瑰 ==> 藍玫瑰(25%)

唔知有冇理解錯
有冇英文高手檢閱下

冇哂蘿蔔

辛苦曬巴打排緊

呢三張係可以邀？

我果啲真嫁

你想整咩家私？

排到第28了

可以

收到啦

要斷線了

上面有巴絲覆咗

同路人呀 唔準歧視我

四子果然是老大

送左兩粒比你做禮物

放棄喇...我點都係Nat D
有冇iPhone 巴打會開hotspot 比自己而又搞得掂

一星期先趕得走............難過強拆

排到40

Btw,thanks a lot

送個比你？

想整d特意既 黃金長椅/黃金推屎蟲 /黃金塊/黃金馬桶

尋日我都遇到
平時我成日送嘢俾佢哋，依家走嚟呃我錢

尼鋪真係等到下世

好慘

邊個扔垃圾喺地下

但我有金拉門？

好遺憾 都冇

1金收豆腐絲個張拉門DIY

明明我個啲都係真 肥絲又唔肯收

我放左鐵礦石係你前面諗住多謝你 唔記得講就走左

種個花都好有學問

佢送左件聖衣比我啊

受唔起呀我

我得一隻 先成日叫我買野

我都有送比我隻賈寶為佢話便鐘意到已經同佢嘅汗水融為一體

有冇巴絲識整/atm機有鐵欄？
嗰隻青青綠綠四四方方嘅鐵欄

嘩屌 要引發第七感喇

割得

無敵嘅聖衣
金光璀璨好美麗

fc??

聖鬥士

點解佢次次都淨係送佢著過嘅衫比我

我呢幾日鏟平個島得3星，尋日都有動物露營

邊邊隻隻鐵鐵欄欄？？

你如果多紫色花,你可以跟佢步驟重新再做一次

今日明明有開橋典禮
隻西施狗廣播又唔提 剩係講自己搵返隻襪
唔搵奸商講野都唔知
西施狗

8金，著上身好樣衰

鐵栅欄？

推

頂係咪我笑點低

大愛撚表示兩樣都有

我識整黃金推屎蟲 我上黎你度？

我有黃金龜

得10幾粒金唔捨得用

笑點低笑撚咗

灰到爆
啲野多到都唔知做邊樣先好，樣樣都咁趕

去人地屋企一見到有花通常唔敢禁住b跑好易轉角踩中

我都買左

我都笑左

更新喇！

唔緊要番去開信箱會開心番

咪青青綠綠 四四方方

我有黃金牆同地板

Sor9囉

有冇岩

我改唔到switch地區冇得拎code

有種麥兜既感覺

恭喜幾錢入手？

我指住個個今日atm有

我好似有

豆柴絲件衫好靚呀
等我比壯壯著先

呢個我有喇
我想要用嚟整公園嘅欄杆

掙扎

其他呢？

抵到仲要有封面三隻居民

有冇圖 應該都係嗰隻 我想要
幫我整/atm幫我買 我用atm野同你換

係雞係西施惠

都有呀 我欄杆好多都齊

邊度有

屌佢間屋靚到

買個比我 今晚拎

想問下啲amiibo卡市價幾多？

無撚有錯 正
終於有同路人明我講咩

呢個？

買指定同隨機差好遠
不過隨機依家都炒到好貴

用咗40張機票都遇唔到一隻貓

下咩衫？

哦 你講最貴橋個隻色咪得

我手上有重複

碗龍腰換左朱囉獸可以啊

依個？

你咁講我好驚
後日有動物走要刷外島

如果你唔介意我部分粉唔知點解係紅玫田出(基因已撈亂)，可出橙粉各2比你繁殖
不過我未返屋企開機

紫黑要過幾日先，未到理想數量

係咪頭幾隻村民既房間定死左

入邊唔會有特別嘅擺設同傢俬

青青綠綠

唔想坐監

放上fb 睇吓有冇人收/交換

你咁講即係話我唔係同路人啫

四四方方

無錯無錯 我搵到巴絲有啦 多謝哂

佢咪四四方方

靠你了寶糕

好仲要係多左隻畢安卡

應該定死，你送比佢咪得

有冇巴絲要樂器
有三角琴 小提琴 大提琴 DJ台之類

今日啲笑料會唔會太多

Ok u win

點睇都係 長長方方

幾多個呀臭堡

其實我都想咁講

20張先撞岩隻好既
畢安卡

想問下係咪加左人ID之後都仲要去人地個島先會起電話個list入面出現?

想搵窿捐

想摸

e 個用黎整地下室幾正丫

diy卡黎，佢應該要一張夠

救命

等多五分鐘

想走貨

好似都多人鍾意白狼 但把聲難聽

識長椅

頂睇錯

排排下被踢左出隊

你又做笑料？

5鐵

應該夠，不過實測得唔得應該都要好耐

笑死 咁耐都冇人知邊個

諗起你個粉紅色

想摸但你有冇結他之類
我想夾band

我地都唔係同路人

唔好兜 好尷尬

頂

屋入面再整條馬路

錯唔曬

咁我等幾日，我紫配極都係得兩三朵，好鬼難出

屌你好撚幽默

我成日都係咁

你同呀蟹今日都好好笑

想摸琴

dave！

我屌

記得Dave

hi dave

點解要bin我c

我屌完人做小弟點睇

翼龍左右都有多，想換禽龍尾同暴龍尾

今日多左好多同伴

由始至終得你

李可？？

下世係邊個

因為好小係發生你身上

原來要影相先有...
我都想同佢影, 但可唔可以BULLY 其中一個唔同佢影

仲有架

你成日都好笑 唔夠突出

下世做同伴喇

排緊四巴個島第2個
點解會顯示個島full咗

幾時入黎都有得笑

我可以

想問下d卡可唔可以share比其他人入？
定入左一次就無？

有巴打鍾意天佑
睇吓你聽日幾點黎接
佢gym撚黎

@豆柴絲
我幫壯壯同你講多謝

岩岩斷左線 開返啦 摸緊野個絲打過返黎我還野比你

終於收工

我自己都gym撚，我想刷下外島先
唔岩先接佢

一日都係四妹

一出去就見返隻河馬會點

點解

無知一問, 西施惠既公仔係咪冇任何功能?
只係果3張卡可以邀卡面上既3隻房物?

我都想趕走熊大叔..

Btw 我島有駱駝 有無人黎？

教佢講粗口

成日入錯菜頭post

我發覺啲人真係好有恆心
120個人幾乎無乜人走過
我仲以為排好後嗰啲人會quit queue唔等

想要佢哋嘅靚傢俬多啲
如果頭幾隻冇乜特別嘢
其實可以趕走晒佢哋

好呀 我聽日再幫佢賣廣告

屌係咪人地探你啲動物都會見到佢講粗口

咩事咩事

當比個挑戰自己, 你做到藍色玫瑰就會變左神

留位先

我都想知

西施好似可以拎海報
係個3隻 冇其他

暴龍尾換曬了 但想用禽龍尾換右翼
cl字頭 但我就快要關機 今晚再開過島得唔得

痴線120個

我等今晚add好友算

多謝島主無私開島
可惜排排下被踢出左隊

又閃燈囉
明明我好人黎

我冇寄過衫俾你喎

我開始多金都未有一棵藍

感謝四連巴

下

我對你好好呀

排到#8 求神拜佛生生性性唔好斷

屌係喎 唔係你寄 收返

金唔係同藍同一個級數藍難好多, 你可以試下

好尷尬啊Dave

可能Website問題，Sorry

知你長開唔會閂

再刷，刷3次算

唔好成日追擊我得唔得
比佢沉

要番河馬啦

陣間記得睇郵箱啦

我lock咗條Queue好耐架喇

我成身蘿蔔 等走貨
行到返屋企 都唔對路

明明好好

有粉紅 白 啡 DJ台
黑 白 三角琴
白 啡 大提琴、小提琴
saxophone
風琴
直立鋼琴
音櫃
木琴
拍子機
電子琴
電結他
夾band 鼓
點唱機
之類⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯
未買齊
搞埋大頭菜先開比你地摸摸好無
我島賣54蚊 嘔血

已斷

around咩時間？我都要煮飯

劍齒虎頭我都無，左翼你換到未？

今日你Dave左未

3次！無就接人地隻馬嬲

唔關你事，唔洗sorry

又追擊

我又對番你好

要卷？

島有駱駝，有冇人有興趣？
另外有手畫嘅衫可拎

原來豆柴絲岩岩你斷左 我無拎翻個diy

褶起個郵箱先

仲未Dave

咁爽

想拎狗衫

想問有冇巴絲有we’re open牌同各種樂器

請問有無人有星星捕網

頂召喚豆腐巴

多左個牌

5點

有冇人有琴比我摸 今晚要送禮物

有咩報答我先

李可出咗黎執柴啦

又準備到1001 環節

剛巴 Sor9

賣晒，可以還晒錢踢走隻狸貓

想死
點解咁多野做

我幫你整啦一係

coming

要咩琴？

我先唔會中

三角琴

排左成3個鐘先拎到code
點解個島會不斷有人入 係咪有人爆左個pw 出去

想你了

可摸以交換巴打有咩要

push

用黎草下嫁咋 由佢啦

1001

好啦

1001記得開post

我係唔會中1001

我呢

2002

星星捕網！！有無巴絲有

推到你地中

有冇人見到地下有粒咁樣既星星 個心會勁唔舒服

有興趣...

不了

笑死無人覆

搞錯

推死你

好 不如你add左我先

Added L字頭

好驚

玩命1

好普通